如果知道自己就死會想做啲咩？

好想同自己最愛既人過最後既日子

好掛住佢

等死

我會想同朋友食串燒

對屋企人好啲

希望佢肯回心轉意 就算係扮出黎都好 等我好過啲咁走